53

終於明 psychopath hi

唔識英文 咩2c

靚仔咁解

Damn, my AP goin’ psycho, lil‘ mama bad like Michael

做咩rape我

可唔可以？？

唔可以 我經已報左警

我係bu見過你其實

下

我讀science

我文丸仔

見到你俾人貼街招

唔關我事 反正我睇唔到

我幫你逐張逐張撕咗落黎
拎咗番屋企 貼滿咗我間房

多謝你 嫁俾我

諗住儲齊100張拎去鵝頸橋打小人

Pm me sd曬最醜啲相比你

Whatsapp 我 6687 9816

Leave ur tg

Fatpiggymostattractive

Link

網上嘅人都係騙子

一唔係我留

Jumptiger